<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ModMetaData>
  <name>Mod Manager</name>
  <author>Fluffy</author>
  <url>https://ludeon.com/forums/index.php?topic=16120</url>
  <description>Управление модами должно быть простым!

&lt;size=24&gt;Функции&lt;/size&gt;
Более чистый, улучшенный экран управления модами.


отдельные списки для доступных и активных модов
можно создавать и удалять локальные копии модов Steam
можно создавать и загружать резервные копии списка модов
можно загружать список модов из сохраненных игр
(массовая) подписка на моды в Steam
правильная фильтрация поиска
drag and drop (перетаскивание мышкой) активных модов и изменение их порядка
навигация клавишами
обозначение цветами модов и списков модов
поиск других модов от ваших любимых авторов

И, если поддерживается автором мода;


проверка версий
проверка зависимостей
проверка несовместимости
советы по загрузке

&lt;size=24&gt;Для модеров&lt;/size&gt;
Позволяет моддерам создавать файл Manifest.xml, включающий набор функций, которые должны были быть в vanilla;


проверка версий
проверка зависимостей
проверка несовместимости
советы по загрузке

См. Документацию для деталей о том, как реализовать это. Это просто!



&lt;size=24&gt;Детали&lt;/size&gt;
&lt;b&gt;копии локальных модов&lt;/b&gt;Вы можете сделать локальную копию любых Steam-модов (или всех активных Steam-модов сразу), нажав соответствующую кнопку под деталями мода (или списком активных модов). Это позволит убедиться, что любые обновления версии steam не повредят вашей игре. Локальные моды создаются в папке RimWorld/Mods, и их можно удалить вручную или удалить, нажав соответствующую кнопку под сведениями о моде.

&lt;i&gt;Примечание: вы можете иногда удалять устаревшие локальные копии, так как наличие большого количества модов в папке модов приведет к тому, что запуск RimWorld займет больше времени, а открытие окна диспетчера модов займет больше времени.&lt;/i&gt;

&lt;b&gt;резервные копии списка модов&lt;/b&gt;Вы можете создавать списки модов, нажав кнопку списка модов под вашими активными модами и выбрав «сохранить текущий список». Вам нужно будет выбрать уникальное имя, а список модов будет сохранен в папке рядом с вашими сохраненными играми.
Чтобы загрузить модлист, нажмите кнопку списка модов, затем выберите сохраненную игру или список модов, из которого вы хотите загрузить моды. Любые моды, которые не могут быть сопоставлены с вашим текущим списком модов, будут выделены серым цветом.
Чтобы удалить список модов (только список, а не сами моды), нажмите кнопку списка модов, выберите список, который нужно удалить, и затем выберите опцию удаления.

&lt;b&gt;steam подписка&lt;/b&gt;
Если загруженный модлист содержит моды, которые вы не установили, но которые доступны в workshop, вы можете быстро установить мод, нажав кнопку в деталях мода. Вы также можете нажать кнопку «подписаться на все» под списком активных модов, чтобы подписаться на все отсутствующие моды.

&lt;b&gt;цвета модов и списков модов&lt;/b&gt;
Вы можете установить цвета для отдельных модов, нажав значок палитры под деталями мода. Чтобы изменить цвет для всех модов в списке модов, щелкните значок списка модов под списком активных модов, выберите список, а затем «изменить цвет».

&lt;b&gt;навигация клавишами&lt;/b&gt;Иногда легче перемещаться по большим спискам с помощью клавиатуры.


Tab: циклы фокусировки между поиском входов и списками модов.
Up/Down: выбирает предыдущий / следующий мод в списке.
Page Up/Down: выбирает верхний / нижний мод в списке.
Left/Right: переключить фокус между активным и доступным списками.

Вы также можете манипулировать списками;


Enter: активирует/деактивирует мод и выбирает следующий мод в списке.
Shift+left: деактивирует мод, сохраняя его выбранным, и переключая фокус на доступный список.
Shift+right: активирует мод, сохраняя его выбранным, и переключая фокус на активный список.
Shift+up/Shift+down: переместить активный мод вверх/вниз в порядке загрузки.
Shift+Page Up/Down: переместить активный мод в верх/низ порядка загрузки.

&lt;b&gt;рекомендации модов&lt;/b&gt;
Когда выбран мод Steam Workshop (или локальная копия мода Steam Workshop), Менеджер мод автоматически ищет другие моды того же автора и покажет вам продвижение для всех модов, которых у вас еще нет. Эти акции позволяют вам легко находить другие (новые) моды ваших любимых авторов и даже быстро подписываться на них!

&lt;i&gt;Эту функцию можно отключить в настройках мод-менеджеров&lt;/i&gt;



&lt;size=24&gt;Авторы&lt;/size&gt;

erdelf:    неоценимая помощь с транспортерами Harmony
Brrainz:    многоцелевой таргетинг, вдохновение для продвижения модов
b606:    Французский перевод
Proxyer:    Японский перевод
奔跑的梅洛斯:    Китайский перевод
Zetrith:    Исправлены размытые описания модов
enescaglayan:    Турецкий перевод

&lt;size=24&gt;Версия&lt;/size&gt;
Эта версия 1.31.872, для RimWorld 1.0.2282.

</description>
  <supportedVersions>
    <li>1.0</li>
  </supportedVersions>
</ModMetaData>
